[ IOS / AN ] 龍珠 爆裂激戰 (123) 1001唔開post成世生痔瘡

入黎幫推
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

img]
# Check免費升技： 揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

活動

キラキラ星降る！ 七夕DOKKANキャンペーン 開催!
2019/7/1(月) 4:00 〜 2019/7/30

卡池
2019/7/1 〜 2019/7/18 16:59 (JPN) ▼

2019/7/6 〜 2019/7/30 16:59 (JPN) ▼

2019/7/1 〜 2019/7/18 16:59 (JPN) ▼

2019/7/11 〜 2019/7/30 16:59 (JPN) ▼

2019/7/11 〜 2019/7/30 16:59 (JPN) ▼

Q&A
Q. Check有無免費升技？ {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號
Credit 格劍巴

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊 |
天下一排名查詢 |

An機第一味？

唉

唔該大家唔好再問，An機已上第一，再問嘅唔好問點解俾人屌

聽日重有100石，唔好咁灰喇

100石？

雙平台第一應該有100掛

希望有
聽日三罷

唔關中唔中事
見到香港咁，後生仔咁
好婉惜

依家比我十抽中5隻悟飯都無feel啦

LM

家陣紅石⋯ 應唔應該出手換？
普遍今次可以換果d角色係得札馬斯無，其他多數零至一突⋯

你竟然屈急屎既人唔開post
天啊 做人要有良知先得架

lm

打刧人地開新post既機會

新post LM
香港人加油

留名
手足加油

唔好意思

9月啦 仲貼7月野

咁耐都唔派
我自己都覺得自己放咗洗料

Lm
標題

應該冇呀....
個日本網仲係第2咋...

想問下依家限時用key打果個精神時光屋易唔易打?
如果我用晒d 1lv ur角色入去會唔會比王打死?

IOS 趺出第一

完

冇lu

笑咩

其實好心寒，放人入地鐵車卡打人，個社會根本出左問題

真，巴打你幫手更新下ok？

我覺得自己已經好厚道，其他post d人會拎伯友出黎

悟飯沒我份

我見成十幾分鐘都未有新，sorry

唔係有一刻一齊第一就有？

同問，有一瞬間一齊第一過都叫雙平台第一掛？

以前係咁計，唔知而家，你都知笨大幾仆街

以個首抽有冇人想接手?

我唔期望啲乜嫁啦
聽日打大亂鬥拎多30粒算

龍珠ac唔值錢 算把啦

巴打係咪想賣錢 如果唔係既我有興趣接手 一直玩國服 玩多個日服都好

ok 唔問

咁an係咪已經第一

有無免費劇場版boss同龜波氣功type角係勁

上面隻Lr要打邊關拎

大亂鬥

真，唔好玩呢隻垃圾game，傻仔先玩

打基紐關係咪最好彩隻lr體基紐？
一路冇升佢

巴打有無tg？比個3潛悟飯ac你

Lm

其實隻新飯搭隻体黑悟有無得諗

點解會有呢個構思

我都咁入
冇lro，lr兄弟

因為佢每個回合都會加氣俾自己, 不求人, 但用過一場, 好似唔多夠力
me2..我都無兄弟同 lro

日本網終於update左，android係一位

笨大話, 唔派石,你吹咩

一講就有100石

IOS 頂左咁多日第一, 係咪要派多次安慰獎先
唔好煩, 一次過派 100 石啦, 平下民憤

送番哂俾佢

希望中返次

國伏冇石派

又中變身悟同16號，繼續無悟飯

已射落海

悟飯咁柒難中既

又夠400紅幣
換邊隻好

儲夠500

留來換LR

500有咩換

又射左落海

我反而覺得兄弟無咁重要
落舊LR飯好似好啲 容易啲壓血
又有得J覺醒

LR 雙人, LR超4, 今次呢兩隻

咁要換超4啦

我就覺得兩隻都好難中

恭喜

舊飯都無

其實反而想問超 1 悟係咪咁重要要落一隻？我用左幾日都未變過身

終於可以收手

落斯路

恭喜曬

齊隊真係好難變身
有雙倉管頂住 太少血斯路又變身補血

其實係好難變
1黎如果你2隻倉管拍埋就會晒左1次回血
2黎就算你2隻倉管分開,仲有1/3機會係隻斯路第3晒左1次回血
3黎悟飯個判定係佢地3隻回完血之後

我中左斯路

斯路難變啲 LRxxx/ooo 先係最大問題
容易變 又勁大力 完場悟飯都未必變到

最緊要隻隻都夠硬 控血之餘仲要控排位

斯路隊其實都難變, 因為 DEF 太高

永遠都係派果d石先會中

中扎馬斯

終於中

派完石 3個10連抽射哂落海

恭喜巴打

點解我唔係
自己儲/派既石9成都食屎

所以其實未必一定要落超 1 悟
不過隊嘢入面有兩三隻可以回血真係難搞, 同新飯個變身設定好矛盾

打悟空傳咪落下,佢都幾頂得

屌
抽撚到mvp彩星都未見到變杜個屎眼

國伏要石

翻譯:見到悟飯屎眼

我抽到其他SSR中哂+有潛
都未有悟飯呀

屌佢老母國伏又唔派石
追左800 石啦， 都冇斯路， 隻柱劇場布羅利想中又冇

中斯路

課正價

我都係

斯路入隊 好難出必

可以棄game

派咗100石，終於中埋隻新16號

翻譯:一早中左悟飯

呢個pool有超一變身悟咩

又棄

翻譯：16號難中過lr

免費石中技斯
頂住先

唔係速果隻咩？

16號我中到2潛都未有悟飯
真係抽到好撚灰

都唔中
到有緣先拎返起黎玩啦

直譯：對我嚟講係

其實都冇咩心情打機

收手

黎緊應該會有隻全新LR 悟空超1。 用黎放係NLR飯隊到。
被動技可能會因為你放嘅位置唔同而有唔同效果，例如放最頭可能會加自己攻，放後可能會加自防之類。全𨳊做，就算黎緊嗰隻LR唔係咁，遲啲啲卡都會咁整。

其實真係好撚灰
不過都要放鬆下

多謝bamdie賜我日用飲食

每日10石去到幾時?

我估出200石傳說pool 收石

100石抽哂都係中斯路
兩隻舊非限定斯路

屌你老母又係技斯同體黑悟

體黑悟未彩既話都ok

我岩岩又試過, 好似變身黑悟大力過体黑悟, 講緊入新飯隊

隻變身大杜個主動技開親都J左

斯路隊用力斯定技斯

力掛

派果5隻斯路係咪餵左佢好?

我都唔係好清楚啲名
不過超一變身悟應該係力屬打菲利果隻
速果隻好似就咁叫變身悟

力叫憤怒悟、娜美星悟
速變身悟

利申：兩隻都有

抽左成千幾石終於中了

雖然無用
但係老屎忽證明
抽唔返

咁留番佢先 之前派果d都好似仲係到

送石等第二彈正
有冇人知幾時?

笨大100石副a/c中

未有憤怒悟
果時抽爆都唔中, 等佢復刻就會俾400幣換

新果張斯路game wallpaper好怪

你知唔知下期六合彩開乜

<鳩估>頂傳說降/復刻兄弟/200石step pool</鳩估>

step pool應該留返新年啦

兄弟出左先兩個月，仲要叫做出過兩次pool
邊會咁快…

咁咪頂傳說降

希望有倉管

Wallpaper都畫到咁差 都唔知整嚟做乜

斯路去左邊

本來係個好功能
可惜整成咁

明明好多卡都好撚型，但wallpaper就求求其其

放棄左唔追\
成千石都冇

我千五石 d柱都好多由未持有變突2

送個100石又射左落海

暫時750石仲未有Lrcell，連未持有既變身扎都無呀DLLM

本來仲諗住課多$500抽多轉3+1，而家慳返

翻譯:送果100石抽左中

資源有限的話應該追斯路先，實用好很多

而家個pool係咪唔會出到其他Lr

岩

反而覺得隻飯好好多
唔變身超硬 變左身超大力
隻斯路唔算大力之餘又唔係話太硬
重點係隻飯隊野好J好多

飯變身麻煩不過本身都夠硬
兩隻唔會差太多
睇自己鐘意邊隻多啲啦

都要追到先得

炒埋

無錯～最重要自己鐘意，有愛就用得開心

變左普通關好易打

斯路冇咩用
入隊都唔夾
未變招技細力到

隻斯路本身就好硬啦，入場就160def
打超難第一round可以唔使用道具硬食
變身唔需要round數條件呢點已經贏晒

究竟你地有無用過

齊呢隊都有排抽啦

100石已被阿婆回收

完美隊伍

超pool中撚哂啲柱都未有飯

無飯都要落16號做盾？

20分鐘左右係標準，肯定唔會係細力
齊隊難唔難係一件事，悟飯要砌得靚唔見得會易d
但你講既三點無一點係事實，唔好9up當秘笈

無飯落技嗰隻好似仲勁

力屬混血隊長悟飯 現階段用途仲大唔大？
唔夠力屬老界升lv....

力屬想升必殺Lv 我有力rose同力斯路

三隻之下邊隻比較廣泛用途

唔大

升nrose

射左無數石落極POOL都中唔到斯路.
有D後悔了

技果隻唔係斯路cat

用得超力屬都係超四悟隊，好少會用悟飯，d link好唔夾
除左要拎黎打混血關，否則可以放埋一邊先

𨳒
原來係人造人間篇/斯路篇
佢無打個篇出黎我以為係包晒人造人

我都以為係,之前試過入隊唔加氣同攻防既

用過 有潛咪真係勁囉 （你好友果隻）
自己個隻得0潛講真 真係幾細力

佢寫得衰 直接加個&仲好過/

d免費LR愈黎愈勁
隻LR技斯入人造人打超難關都唔扣血
仲識吸血

DBZfighter啲角色慘成孤兒仔
幾時出返個game角色cat

有得免費升技

混血關都係攞LR兄弟多 唔會用佢

唔該曬大家 咁我留返d 老界比rose 算

悟飯一入場同斯路未變身係差唔多攻
悟飯要高攻要等好多round，條件太高，為左變身又要唔夾link
斯路最快第一round就變到身 (踏陷阱)，悟飯變得身黎斯路已經變晒身爆左唔知幾多輪了
高唔高攻唔係單睇最大傷害，而家用佢地黎打拳機

陷阱好似超激果啲關先有
但我踩極都好少踩到半血
仲要踩到少過30%會唔會難啲
同埋拎悟空傳拎做標準
悟飯應該好過斯路 悟飯無限疊防
你想爆發又可以變身打 唔變身又已經170%

如果打超激果啲...求其組一隊就算啦

千一石表示中柱王

屌，隻斯路變身冇語音好似差咁d野

打和啦, 其實兩隻嘢想抽就抽, 一樣咁好用 (抽中已經贏左) ~

只係舉個例，斯路變身易太多
我唔係要話斯路勁過悟飯之類，只係見咁多人認為無用所以先表達下

Sorry,柒左

我都唔係話斯路無用
用落悟飯就應該係比較實用
抽到邊隻就用邊隻啦

另外斯路都唔算易變30%血都幾難預
一唔覺意死q埋

有Lr 飯 要唔要追16號

No 要追LR 斯路

其實兩隻都勁, 要型一定係悟飯, 講實用就斯路
先唔講悟飯難變身, 極系相對超少勁角, 人造人更少, 斯路篇仲少
但悟飯類大把替代品

食邊隻？

力之大會同wiki練功果隻

我從來都話 一張卡係睇幾點
樣係排第一

新飯做隊長
入隻技斯力斯頂住都得啦

我都係，射左1100石
其實都好多十抽中柱，但就中哂去隔離真係好鬼頂

共勉之 等紅色幣換算喇

不如開個局,5周年前bamdie會仲出幾多張lr限
而家大半年已經3張

1000石
3張知16
4張技Blue
2張悟飯
4張變身杜拉
0張LR飯

無控制機率唔撚信

下次會唔會布歐篇 悟天格斯lr

REport 佢 老味

潛力飯由未持有中撚到90潛解

同碧藍有咩分別

我同你差唔多…
3張格比達
2張MVP
3張變身悟
3張16號
2張技blue
1張超3爸
1張力究飯
1張變身杜
0張LR飯

真係唔知講咩好

國伏有冇人性， 派得50 石

新m達

屌埋落去， 又唔中斯路， 完了
抽左成千石都冇

咁組都頂得 打悟空傳可以零道具

你隻超3悟 食知極意 1，2下 即收得工

隻斯路難唔難岀必？

國日 今次派石
差成80粒

cls, 屌佢老味咁尻姑寒

咁砌 幾難出到
悟飯隊同斯路啲link 難夾
反而砌斯路篇 仲好玩

Lr 巴比迪同lr界王神

我試過
滿血變到得返千二血

仲有13日 3+1
儲石抽好過

超3去到極意前都頂得 去到極意就放3號位控血比xxx/ooo/cell變身

巴比迪同肥布歐 雙人卡

斯路其實貪佢高防姐 始終link差d 我又冇lr兄弟 定放變身悟/極意悟更好？

下次復刻 悟飯同斯路
會晤會已經係布歐篇個大pool

0道具喎
前面會晤會已經挨晤住
過半血 變左身

其實我w pool次次都中唔到封面
都好難唔信無操控

落DK前變身悟
應該輕鬆0道具

落力變身悟

唔會 超3唔開超必有120%防
加埋隊友係彩星悟飯 我過左唔記得冇cap圖咋

首先要有
速變身悟 應該9成人都有
那美克星個隻 真係未必人人有
利申:無
等復刻換

速變身悟成日做柱又成日都中佢柱 彩星有凸

速果隻唔dk,隻悟飯唔好變身既話應該都得
我2隻都變左身,都係用左1粒回下血,唔變應該好易0

整1隻dk,1隻未dk

2隻都冇

真，平時你地25 30 35嗰時有無出聲話對我地唔公平？

真係老是常出現
隔1至2個pool 又會做柱
真係好公廁之前極意悟又係

LR35換知黑悟可以無腦過
黑悟可以幫斯路加氣

斯路放第3,你放埋黑悟應該都冇機會相遇

日版雙平台第一
關國服春事

咪係

得不到分數

屌你乞石乞到個腦忽撚左，平時見雙平台同步活動係到講咩25石中已經好撚躁

國服都係賀雙平台第一
不過叫有派多30個倉位

lr巴比迪達普拉等魔人集團
lr巴比迪布歐
lr變身悟天格斯
lr純布
lr排球魔童
lr狗仔
lr比迪麗
lr東界老界

不嬲日版>國伏 正宗同二手飯分別

送50

大亂鬥要咩角色先比用

好彩你提我開左

7萬咁撚貴

咁你教下細佬要點玩 第一次想打晒
之前次次都係入去拎1石就走左

1050石 0lr

Jm9

乜角色都畀用

要ur架

你唔講都唔記得

屌 比隻14號嚇親

純色1 TAKE PASS

今次冇吉連冇野驚

第一次過到level3 好彩多力屬卡

隻大亂鬥18號好似幾勁

好後悔3億DL課左金

今次大亂鬥易打到

Why?

派免費石中左？

又射左50落海

打唔贏太多係咪可以打十次同一關拎升技阿伯

係幾勁 但唔知點組好

屌下國伏姑尻寒咁都要魚蛋論

斯路隊

隻力親子飯係咪有得極限Z 覺?

大亂鬥送嘅石抽埋1+1
終於追到斯路
開埋路

係
好似第二彈開始

其實係咪會有埋第3彈？

會唔會加主動技畀佢呀，佢咁慘

抽唔到LR 飯， 咁玩算

龍珠派石已經算疏爽，甚至可以話係最疏爽既手機game
但日屌夜屌嫌派得少最多既反而係龍珠user
派石大家開心固之然好，講下咪算，次次未派就係咁問幾時派，派左又話派得少

玩過機戰DD先發覺龍珠DK幾好
利申：DK係自己第一隻課金game

不嬲都係屌著抽

差30石,可以黎多轉1+1,抽埋宜轉就唔抽

龍珠生態：屌住嚟課

終於中到隻17號
通常都係大亂鬥啲石中到好嘢

屌住課無問題，咪俾我睇死，屌姑尻寒果d多數連特價都未必課晒

咁又唔好咁講
課唔課自由嚟，未必個個想擺咁多錢落一隻電話game
利申每次活動最多課兩pack

唔中，齋計斯路成$3000都未中

$3000

LR變身飯疊防誇張到，打悟空傳食銀眼必扣雙位數

課多課少好閒，在我角度最好係唔課添
呢隻係課金game，羊毛出自羊身上，如果自己唔係課得特別多，就唔好怨派得少
再者龍珠事實上係算派好多

課得多有光環咩
龍珠不嬲多海豹 過排就潛曬水棄驚

係，個fd玩開足小，佢覺得DKB營運係大善長人翁

紅幣換算啦……

呢樣真 活動晤算密
對比起其他手機game
算有良心
利申 自從玩左龍珠 其他game 0課

之前有個同事玩足小抽到燥棄咗game
龍珠算大方啦
fgo排第一冇都唔派
不過有啲位真係僵化咗少少，七日第一好似冇事發生咁
講真你整多張紀念卡派吓我都收貨

中左斯路！！！

力斯 你老母 射比婆婆

連續第一無用 斷咗再第一即派

3000課晒啦

呢樣最on9，明明連續第一難度更高反而冇野派
不過同意龍珠派石係幾鬆手

終於中扎馬斯 斯路 變身菲仲未中

大杜勁唔勁不過用紅弊換好似有d不智

紅幣最抵係換LR限
但係有愛就換啦 大杜ok勁

2何POOL加埋1000石 終於中番隻斯路

其實足小派石都還可以 只係佢唔係一次過派一堆果隻
你要打足曬啲任 基本上都100石1個月嘅
如果有打分果啲咪再多啲
佢係閪在個機率同埋佢推邊隊果隊起碼半年都勁到on9
同keep住有新卡玩 其他隊on9仔咁唔知做乜

都唔知幾時先有得換，起碼半年後，到時又有其他新野出

全力隊超難關好難打

龍珠唔止派石疏爽，連平時打返黎既石都多
魔童pool到w fes中間派左有500石 (打+送)

斯路有冇免費10技?

咁上輪抽唔到嘅 下輪都抽唔到咪可以換
好似我咁 等下輪出兄弟再睇下抽唔抽到
抽唔到咪換

超定極 貼嚟睇下
而家堆新卡應該唔難

我估講full power
有體波唔算難

唉屌 我傻撚咗

自從上次睇完大布電影，走去換藍格比達，跟住今次中到彩埋
就知紅coins一定係留黎換LR限…
不過大杜張野本身幾好用，可以無限疊防加上未來篇盾角多，打悟空傳算幾易砌
加上自帶超系隊長，即係話超技、混血、比隊系譜某程度既代替leader黎
最重要主動技算係DK數一數二型
有愛就換

唔該哂

我從來中指都係冇果張就換
LR限唔洗突得好緊要都好勁
我通常唔會太理佢 同埋半年都夠換一隻限同LR限嘅其實
佢送嘅石點都夠

聽依度巴打講用boss隊入場，初見就過左

宜家得600幣，本身好想要知black，好采今次中到，不過又驚我大杜隊唔係幾夠腳

宜家d dokkan fest 多數skip，w pool 同lr pool 先會抽，平均一個半月至兩個月到先一次抽卡，紅幣就留返換返之前無抽到既限

唔小心又課左一千追極POOL
毛都見唔到條
劇場BOSS大波 同變身布歐追到依家都中唔到 放棄了.
半年後等換了

紅幣換普限is on9
講完

復活隊都得

今次大亂鬥打斯路嘅BGM好好聽

極z都冇用啦 有隻新Lr
超2飯極z就可能勁過lrf

又硬又大力
係咪一定要帶隻鬼？

早d訓

我都係咁，以前個個月都課千幾二千，宜家兩個月先課1000幾百，500舊水一個月，可以接受

你不如比我地睇睇你咩隊先
唔一定要帶鬼

終於中變杜

我中間入金菲同埋一堆減攻過

新體波，技金，變身斯路，技斯，FP45，力大波，fd新體波

你唔夠坦 力大波轉隻坦
技斯/FP45 轉天使菲

可以考慮吓用復活戰士隊
一樣輕鬆過

藍格比我覺得幾值得換，如果未有。
不過紅幣都係留呢換LR，都係儲多100

覺得藍格比招技好撚型.

見你咁講 等我換多隻大杜先

大亂鬥換歐布先好定新果兩隻先好？
金屬古拉已2突

on9

真愛你識條鐵

隻物語悟空飯真係幾好，打到尾關疊到成20萬防
剋屬食普攻都唔痛

彩咗先

ok

有冇打法可以教路？

屌 120石抽中新飯 用左500幾石都唔中斯路

再課就中 唔好放棄

好辛苦打番黎架 d石

斯路篇
nlrc lrc 知16 nlrf 之後落咩最好

打番黎下ma 咁陰公呀

咁你講乜撚野唔中呀屌你老母

睇完呢隊過到真係慚愧
我試左幾次要擺哂LR先打到呢關

本身save左800幾石 呢家用左 600幾石中新飯 但唔中斯路呀

600石就叫春

用多你一倍石都中唔到斯路

我發覺一有dual summon 一定只會中一邊 另一邊用幾多石都唔會中

佢全部關都係兩隻
盡量圍死一隻先
靠金菲，lr銀河大佬呢啲擋傷

600石中到新飯重想點

力/技斯，頂上LR斯

600幾石距離用幾多石都唔中之間可以隔幾多個紅海

真愛同on9冇衝突

抽lr唔應該期望有石淨

唔洗落超西悟?

我想換體大波
冇隻lr限要換

幸福的煩惱

個個都用呢隻力肥布歐既 原來咁有用

我寧願突lr都唔換普限
當普限做左柱
你換左就一車車
到時你就喊出黎

我當年3千幾石唔中倉管，我係咪要自殺

唔怪得你怨派得少石

當年管真係死得人多

屌 我冇錢課金呀

過到Full Power了！唔該晒

最後係用咗新體波，技金，變身斯路，技斯，力肥布，力大波，fd新體波

力肥布神物

sad but true

其實5%中封面角色,,
係咪得0.01%會中LR

換隻無既先玩下啦
戰鬥記憶個個星期都有得打

極pool真係好撚伏

收啦，抽得個600石
仲要係儲返黎
中到一隻悟飯都唔知足

兩條柱抽到彩星都未見斯路

極pool明顯機率低好多
on9 bandai俾人知操控機率

點解我隻戰隊入面速嗰隻唔識閃嘅？明明點哂閃！好嬲呀！

點晒閃同埋放第一位都唔撚閃

唉，抽撚到力潛彩左，技blue 3潛都冇新飯
灰

今次個POOL D 柱感覺廢左D.
真係唔想追了

唔知第二彈有冇新卡抽呢

利伸: 兩隻都抽唔到

你覺得第二彈會純粹update下物語活動就算？

咪就係

不過斯路篇仲有咩經典位？ 悟空瞬移死嗰一幕？

三送一都留力唔抽
就算第2round係傳說降臨 你估會易抽咩

大笑左

三送一都未中發夢會中到傳說太天真

d人估係，出隻超一空比新飯加攻

出張超級比達
遇到斯路就變0攻0防

傳說仲加屌曬鬼

張新18號入兄弟隊拍埋mvp勁撚到

想要嗰啲柱中左 悟飯又難變身 斯路我又麻麻地 先睇下留唔留下round

又出超級比達 咁佢點算

我2隻都未抽到

第二彈一定係普lr，同人造人篇有關
可能係
1. 131415
2. 超1悟
3. 病悟
4. 天津飯

鳩估161718

打埋個大亂鬥再抽

兄弟隊依家點落

1920啦
其中一個卡面係殺阿樂

呢張好大力

差張斯路二型，出埋lr就perfect池

好撚樣衰

孖潤腸

唔會啦⋯⋯
點會有人抽

出二型的話，我會彩左而家隻斯路再追二型

超一悟最正路
可以出斯路遊戲開頭悟空打嗰度
之後主動技交代變做悟飯

呢幕

冇得回氣

想追劇場hero同未來編隊長
但係又驚第2彈出新角

其實新lr飯食1粒珠+20%攻舊lr飯+18%其實係咪應該差唔多但點解新飯好似大力咁多

超1悟再buff六成喎

你玩斯路隊咪可以入晒

我都冇
可以用新16搭人地斯路

冇體斯

變身強化隊可以點打？
用肥婆做隊長

冇LR體斯同baby

唔係必需

打法如何？

屌佢老母相比隻比達大杜直情係笑話黎
變大杜每rd降攻防得返40% on9無極限

關知屬咩事

無乜特別
我KEEP住1ROUND技菲1ROUND肥婆咁

笑 冇斯路就唔好叫自己做技安小小啦

睇左"被王"抽卡, 突然覺得我1000石都唔中悟飯好正路

咪話左boss隊 早排先答左個-,-

變完身打last hit咪得lo
硬係鍾意拎啲on9野無限放大
免費卡黎架炸 唔係石抽LR呀

變身強化頭尾布歐係咁減攻防不知幾好打
第二round對面已經變晒傻仔

知斯 力斯 體斯 斯仔 悟飯 16號 依隊J死

咁布歐唔係個個有抽嘅

變身強化我全部都係減攻防

姐係悟飯做隊長照放隻知16號？

我留意左好耐，你今日四圍遼人挑機

技斯好似夾啲

今日你同西多巴都好大怨氣咁

睇撚完個4點廢話會 好撚慶

咪撚睇啦
根本就係想撩撩興人等人又出去俾佢扑屌佢老味

我屌嗰d真係發言on9，西多今日係四圍辣火頭

哂狗氣，特登聽人講大話，有乜意思

有另一張悟空父子對比先激鳩氣呀
人地又疊防又buff
屌成撚日壓搾比達譜系
好撚激氣

本身想睇下你地個面皮下限係邊
原來真係冇 今朝仲要間間學校 地鐵都有賤種
721你同我講唔夠警力 我屌你老母

無計 跟足劇情 柒達父子真係練錯咗

其實試完又真係lr斯路好用啲
土日輕鬆過 打20場比起悟飯係好嘅

sad

遲d有得果陣換斯路定悟飯天好

如果只計打悟空傳其實比達系譜勁好多
悟空太多卡係高輸出但無咩防，難得有隻無限疊既就算啦

依個準則係唔公平 柒達有幾張都係針番悟空打
如果唔係要全悟空咁入呀 悟空系譜打悟空傳都唔見得有幾大問題

不過依家有LR悟飯真係易好多
就算唔做隊長，做隊員有無限疊防已經幾穩
未來飯如果唔求0道具其實都幾好用，佢個防加完就打到力果關都勉強頂到

1000石＋全部特價石
一張悟飯都冇，個機率有冇感過份呀

你落晒超pool?

大亂戰新咭要44萬升爆一張

其實佢有冇諗過俾人換

應該要俾多個途徑人攞紫水晶

係呀

total2000石喎⋯⋯
你抽抽下唔覺得唔對路？

有，不過抽到上咗腦，諗住下次就會出

其實25石5隻老界有冇人抽？
夠150石想抽斯路多過老界

抽老界is on9
講完

已經平過lr好多
仲諗緊換18號定歐布先

同問 得25萬

我換左3隻歐布開左左上同右下,依家仲有81萬
未換菲利父子,18號同無限

歐布主要大亂鬥用
假如夠卡打可以換18先
BTW 18我換左一潛，感覺又唔係好勁

其實非lr咭唔抵換⋯
兄弟隊人造人隊都大把咭排先過佢

上咗腦就停唔到
抽左幾百石，諗係唔係停一停，過一兩日再抽
又諗住下次就出，抽抽下就成千石
我都係咁

都係...比我都換歐布先

大亂戰d角根本追唔切
理論上就歐布先既
人造人隊根本無人放
係今次戰鬥之路先有人放
同本身人造人已經好有實力
再換都係錦上添花

btw我最想換係菲利父子

蜜巴仲未換菲父子？

佢最on9係出其他獎品俾人換
但事實係紫晶唔夠到d人根本唔會換
作為月任真係幾失敗
其實佢可以開hard mode俾老手挑戰下

好過個個禮拜叫人鳩打三鋪6000晶石

9 號開始開既屬性pool 有冇LR 換？

咁多方法去換老界
點解要比石抽？

冇

啲卡就越來越貴 但係打極都係得咁多

佢根本冇預你有紫晶淨黎換其他野

我覺得super bose 關都係啦
打完一次攞完30石就擺左係度
戰鬥之路都叫做可以打廿場換卡啦

其實最大問題係啲嘢出得太快同太貴
我歐布先換得兩路已經出咗菲利父子，夠紫晶幫佢開路(雖然冇得換)又出多兩隻新角色
但係一個月打哂都唔夠換一隻lr

限定key 點拎

任務

打兩野死啦

留唔留石等第2彈好

今次已經無咗煩膠封必
上幾次打到我瞓著

悟空傳好努力打到極意悟，疊好哂防
跟住一個必打落無得疊果隻度扣30萬即死
打左成都係輸依D真係灰機

重有十日先完3+1
等多陣睇吓有冇消息先囉

對面幾時出必真係睇運

九成九出昇龍pool 新普通LR

如果你覺得傳說/昇龍會好抽啲嘅

昇龍祭抽唔抽得過
此終我有一推LR都冇

亂既覺醒章係咪除左紫晶就冇其他方法玲

限定pool中柱可以有舊限
傳說or昇龍唔中就真係賣哂比婆婆

0.x%機會中
講得留石應該都唔會重課
咁allin呢個3+1好過啦
Btw應該係普通傳說降臨咋

好敵手隊就唔洗睇運

你想試0道具咁輸唔輸就無所謂既
真係要過版就唔好慳了

呢到好似無人post 過
第二彈傳聞係換人lr
假如睇過就由佢啦……實在追唔切post

未來飯死換大杜
btw即係大杜又有LR

Gohan San

八婆隊又多隻lr

邊隻超1悟入悟飯隊最好

之前有張知屬

依隻如果真係出，做隊長既話計埋好友
悟飯咪要一場死兩次

唔好啦喂 唔想抽

btw 單手飯好有型

game好似出未來飯都唔會單手，應該尺度問題

交代唔計組合

係喎

不過遲啲一定整返個交代cat

單手都唔得？

我無記錯GAME第一次有未來悟飯係PSP真武道會，跟住係PS2龍珠SP
都係無斷手look，只係盡量單手出招

已換，各1突

DB legends 一隻手垂低

無左隻袖飄飄下咁
無feel

冇計啦出斷手要提高年齡限制

呢個組合就唔係好吸引

傷殘人仕都唔出得
唔怪得我叫佢做單手飯無咩人明

除左1.0未覺得難過

同意除咗1.0

1.0係派d人衝果個？

係
有幸玩過一次
都唔知佢做乜鳩

嗰陣仲玩緊國際
睇咗幾條片都唔知佢做緊乜

我都記得,根本拉哂d人出去打爆牆同防禦,基本上得兩場已經冇哂角

新手一問...打緊悟空傳
lr新悟飯未變身前490,000防
變身後變左230,000防

咁仲變唔變好?

單手飯加未來杜都唔吸引

打悟空傳 防>攻
唔變好過變

大雨下大杜喊住變超一

個斯路wallpaper想點
柒到

開驚畫面靚好多

大不了咪食道具
有幾可見到佢變身
係我即變

速藍格比彩左打悟空傳都係好脆，一拳3萬
唔小心計錯中必30萬

變身》重打 無限loop
J到虛脫

新手入抗 中以下SSR 點組隊好？

同屬隊勁過稀有隊嗎？
我依家就咁塞晒ssr入隊就算
如果組同屬隊 就ssr配sr+R了

都有可玩性既，不過個問題係限左每日玩既次數，跟本試唔到穩勝

重刷 全部無撚用

重刷 全部都係垃圾，無撚用

首先
重刷刷到有悟飯斯路各一
第二
睇隊長技再執隊

咁要刷邊個？同抽邊個pool

一係刷到有齊今期兩隻LR，一係平平地買個LR初始帳好過

重刷下下要del game重裝？好撚大mb食電

ios定android

Ios

建議用模擬器速刷
詳情Google巴哈教學

好

中咗黑悟空仲以為玩撚晒
點知全部垃圾

呢隻game無話一隻角玩哂，有愈多角愈好

封面

即係我抽錯pool 抽咗極

玩玩下就會覺得全部都係垃圾

超 極都係抽封面
即係少年悟飯同斯路 有LR嗰隻

原來控30%以下血真係有啲難 搞到要食好多道具

btw 第二關同最尾關啲力屬好厚血 打人又痛

有斯路同飯都仲想繼續抽
是咪病態

1.
封面2Lr一定要
加後面個2隻分別超系，極系，未來，神次元隊長 新手黎講幾抵玩 超卡同極卡放埋一齊都玩到

2.直接買個初始號

買啦 時間寶貴， 刷成日不如拎幾十蚊買

人造人咁硬又回血
控佢變身反而仲麻煩

我450石中哂兩隻都抽咗幾次3+1
未中到藍格比同杜拉唔想停

日伏咁好， 國伏係變身達同布歐

因為國伏冇data
本身個檔期應該hero pool之後就係大杜同扎
點知天降3億pool

係現場抽真係有運氣加乘雖然唔中lr

......

日快半年 正常啦

最難打一定係基扭特戰隊嘥左萬2記憶 換多隻基扭返黎突 先夠過 仲要打左成日 先負6 過左

無21號 無技斯路 無lr體斯路

渣ga

無睇清楚原來國伏
連斯路一型都無

變到當獎勵

如果刷首抽既話某程度大杜仲要組隊過悟飯
超系120%太萬用，雖然龜波隊免費卡都砌到

首抽 當然要中齊大獎先開

同意
唔齊刷黎托

日服 差3關 都畢業
晤齊卡

我都係想追呢2慢

第二彈再蒲頭

D海豚抽中先會出黎

Part2見

part 2 幾時有流出

不嬲都係開pool個日推左幾個月份量既post

17號之後
第一批 特石17號後完

13號公佈，16號實裝，17號開pool

本身就係用黎換晒d亂戰卡架啦，留黎又無息收，唔通換玉咩

想換菲利父子

再之後就有排等

你唔係以為重會有人下嘛

下個大活動起碼要等到聖誕節喇

新手想問下 之前撒旦活動 d道具有咩用

活動完结喔

終於打曬10關課金之路，仲要打多10次先完任，諗起都累

次次都係咁架啦
有野抽先有人回post

我估 智LR飯一定會有(要覺醒)

經常事
即係話 其實呢隻game好撚悶
抽完升完就冇嘢玩

都好嘅 起碼證明仲有唔少人玩緊
如果大日子都咁靜 就仆街了

其實係
我又回復login拎獎勵->logout

幾時極限z覺 我要石報仇

刷首抽動畫中悟空變紅髮以為中LP
屌原來個動畫廢無用 一樣中垃圾

另外我想問仲有無其他LP抽
呢兩隻我麻麻 我鍾意比G達

LP
LR

好似無 第二彈唔知有無

紅髮係pick up 合體超藍先係必中LR

紅神 只係3隻Ssr up 未必有pick up

唉 我真係唔記得 成日覺得係pick up

限定pool 得撒旦騎布歐同合體 先信得過
其他pickup 組合 都有機係求其出3隻垃圾ssr 俾你

3 隻史前ssr

合體又好撒布又好 中Pick up但係出舊限都係喊出嚟

咁起碼感覺希望大啲

358 知潛飯老是常出理

有極限z覺
今次係力超2飯
之前直播有講希望完3送1前打有得打埋

現

抽多轉3+1 終於中悟飯

請問有無巴打記得免費刷無限個物語係邊個？

1200石終於出藍神中LR斯路

有無咁撚低機率啊 4次啦都無LR

不如你去玩其他game，刷首抽唔駛課都咁多聲氣，幾多人重課都中唔撚到，屌你喇

4次其實好少
繼續努力

你又知我唔會課?
有得刷肯定刷啦又無玩過新手

點解我中柱比較開心d
利申 已中LR

謝謝

我唔知你將來會唔會課，但你宜家刷緊首抽咋，你宜家刷緊首抽咋，刷首抽就咁撚多聲氣

抽LR飯騎撚咗三次布歐都係出pickup
冇藍頭都係打定輸數

老界

即討post係咁架啦咪當推post囉
唔洗屌黎屌去 打機啫

上埋巴士拉人，睇黎以後要學定依招先安全。。。

咁不如你去研究下先post喇，LR又打錯LP，同埋咩叫G達？咁低質既推post真係多撚謝啵。

見你一開頭問點組隊正正常常當普通新手咩都唔識做下伸手黨都廢事屌你，見到你呻首抽4次中唔到LR就火都嚟

啲狗中哂瘋狗症

真係要屌佢老味

日日都拉人

日版有無知黑悟可以放比我玩？

留ID

0路要唔要?

屌少日都唔得

309574708

要！

唔該巴打

儲石等聖誕

又係中左好多款斯路
就係唔出新LR斯路 其他全部彩哂有凸喇

我2隻限都未彩
直頭抽唔到

我都想曬你

個人認為無乜可能，佢應該會選擇直接出隻新

冇左每日10石任

好似得7日，算喇已經要感恩

真係已經好大方

冇哂石 整定今次抽唔到斯路

終於過到變身強化
用咗復活戰士隊過

差15石有下1+1希望夠時間

用鎖匙打舊關

每日有3石，個3+1仲有成10日，夠時間

太子手足

唔好有事

想問呢關 要用咩角先打到

超3

係咪唔再送石架喇

想問下新悟飯個隊伍有超西悟空會加攻
LR 悟空&比達食唔食到比佢？

唔得
個名一定要超西悟

係咪眼殘到咁

佢會答你~我睇唔明日文MA...

咁你咪玩日版啦

有10MB更新....有新關打未呀...好悶呀

仲未打晒新超難
仲整緊基妞隊

咁又唔係咁講
我都唔太睇得明,但我一定玩日版
國際版即係二手飯

超3...

之前好似講免費交代個兩隻彩星
同之前力舊悟飯有極限z
幾時出 3送1前出埋仲可以黎多轉

打基紐關使唔使潛埋LR大亂鬥果隻?唔係咁想晒分換

要 唔係唔夠打

關野咁麻煩

技果隻,其實一隻係咪講緊打晒力菲lr就會出一隻?

一係試下用最凶隊

up mud 9
皇牌精英軍團喎

技嗰隻好似係dk晒5條𡃁就派1隻
之後大亂戰換
太舊唔肯定

我估第二彈先出

彩哂戰隊送一張，大亂鬥換三張開路
最後一張好似要彩左頂上隻菲利

LR基紐 2突 滿技
試多幾次 有運既話 就會過到

建議，唔好信隻速會幫你閃，換走佢用隻體屬，用道具去防禦加攻去打仲穩陣

體屬LR果隻唔係同知屬基紐撞名?

成隊唯一可靠係捷斯
畢特閃唔到古杜暈唔到

係喎LR左多左個字,一路以為撞名

古杜暈唔到都仲有減攻防作用

速同技個隻 真係好睇運
黑起上黎放頭位一下都閃晤到 同暈晤到
硬食幾下 就收工

無錯，真係唔靠佢地氣絕同閃，做到當bonus

買埋體個隻基紐 好貴要成77個大亂鬥章

升上去係一隊黎架

體果隻又要10隻老界
技果隻仲衰要19隻
不過唔升又好似冇野好做

大把料啦

依家為左慳老界有時石抽SR都照升上SSR做肥

理性討論點都係換走古杜都唔換畢特
幾隻敵人係知屬
一隊放3隻技真係推人地去萬劫不復之地 粉身碎骨 玉石俱焚
我知實有人落古杜過到 但未必係最穩陣

吓 一直都係sr上ssr食架wo升技
你地唔係5%咁升咁醒目B下ma

我都放棄咗古杜
畢特閃到一下已經賺咗

以前懶到有D卡直接老界，依家資源慢慢夠返先升

派咗兩張卷
兩隻r

好你少少2張sr

會唔會派夠7張
儲唔儲埋一次過7抽好

1r 1sr

下次再派我會超過呢個數

依加個pool係咪無一隻係超3角

一樣

輕鬆2r

之前玩過，番黎入坑一問
而家首抽259石刷
係咪刷到Lr飯同斯路先開定是但一隻就開？

中哂兩隻先開
最好中埋D柱

變身悟空、超3巴達克

你係咪冇睇過龍珠？

你問得呢d問題都唔會過到

有冇可能兩 N

我當睇唔明日文
漢字 超、人 +阿拉伯數字3
依3個睇得明嘅字都估到啦下話⋯

比下面人地ok？

259石點做到

前晚開波300石夠抽2輪

真係老屎忽先睇得明

以前成日J

2r出浴圖

明既都起碼20-25碎以上

碎你老母

以前啲人打 刀 碎 甘
啲5p字 一定俾人屌足幾頁老母
依家連登反而少左好多人理

應該係今次流水革命
引入咗好多唔同年齡層嘅人
好多又唔知規矩所以無咩點屌

唔關事，係波台d 假膠日日用，d 人越屌越用，最後屌都廢撚事

吹牙

申利:吾系波台

各位巴打雖然柒婆撤回但呢場超激戰仲未完
五大訴求缺一不可

佢淆底我地更加要堅定

晤清算 班黑警
點都晤會完

五大訴求 缺一不可
咪聽人講改做四大訴求
我地唔要袋住先

呢條戰鬥之路真係漫長

一步不讓, 缺一不可!

宜家解決黑警問題-------->撤回

講四大訴求 袋住先
個班真係賤過袋底泥 咁多手足
俾狗屈 咁就想算數 都仲係人？

唔明，點解

依家見美國復活就淆底想讓步，遲左啦777

你個以前有幾以前？我07年開始上高登，當年根本無人理你打咩字，最多講兩句

讓都無用
五大訴求 缺一不可

依家先撤太遲啦
五大訴求缺一不可

100萬、200萬果陣咁好下台位唔講
依家搞到警權有牌黑社會先黎切
五大訴求，缺一不可

2r出浴照

溫馨提示
送個張超1悟空+飯係可以被超2飯食到龜波加成
笨大都算佛心

悟飯入斯路隊好過
得6氣起手唔係好掂
斯路隊8氣起手,順手好多

打悟空傳都唔會唔夠氣既
平時就斯路隊順手...不過我無斯路

如果夾悟飯
係咪唔出交代好D?
出之前被動孫悟空系譜＋30％攻

想問咁樣過唔過到全力關？打左幾次都過唔到

其實悟飯個交代無咩用
我打悟空傳都係全程悟空
玩到最尾成30萬防中普攻扣小過100
唯一小心係中必無27萬

交代左應該無加成
你講返我先見到會加悟空系譜攻防
咁更加唔會用交代

張卡無限加防？
我用大杜隊＋孫悟飯做肉盾
啱啱打到藍髮

邊隊好啲
龜波隊放到耳環
但孫隊好似 links 好啲

係
我唔夠 cost
依加組悟飯隊都係放交代悟空同之前個張免費反擊悟空

打長線 = 龜波隊
打短途 = 45隊/兄弟隊

而家主線4陪exp快d升下rank

啱啱200 rank了
打主線升好少
係要打每星期果個阿包先升到
依家個隊
放左悟飯 45 倉管 加多隻 58cost 已經冇位

果張如果唔換人，悟空係無限疊

真心想問

打ex hard升好多架wor
一場過10萬
應該係一路打一路升

係？！！！
想問點開的？
我依家得 easy打

我由4週年開始入坑，成日掛住整免費卡同打超激戰DK堆卡
主線推得好小

銀行大佬都有 應該得喎

打到主線19開始 就會有super難度
個d關x4應該有10萬一場

打完easy同一關會解鎖hard再打hard解ex hard

夠cost就可以停
慢慢玩

仲有要整LR blue

免費卡第一名一定係lr blue

仲勁過同期出個隻石抽blue

正路應該得
不過如果係我，會換一換道具
將鬼換走，用龍仔

同埋你不如show埋你有咩全力隊卡

其實力blue如果打戰鬥路係咪好過技blue？
因為一開波有加攻防，戰鬥路無時間你疊

兩隊都垃圾，彩左都唔升滿lv又唔dk，唔好講400lv仲係新手

見到36lv 同未dk 真係嚇左嚇

出龍仔好咩？維斯食到無晒，亞婆又唔出
得呢d

肥布mvp黎

Ac應該買返黎 FB好多啲高lv 又多LR未dk 既賣
我估 應該係外掛ac

好..晏少少我再試下, 唔該晒

咁是咪換走一星龍?

係掛,1星龍好似好脆下

真正mvp係21號, trust me

一星龍/天使菲二揀一
入肥布

入埋kary 減攻防有用

銀行大佬其實唔落都得
我打果陣,佢都冇幾可出到超必

我有開潛先落，貪佢夠硬，如果唔係我會落肥布

斯路隊點玩

so9sad, 抽左幾百抽都中唔到劇場體大波

上定下好 d? kary 好似同金菲, 技斯爭珠咁
我都覺得銀行大佬成日都出唔到必

知斯 體斯 技/力斯 細斯 16 悟飯(好似係

走技斯入返天使菲

一定啦
技blue 最大問題係低防
淨係岩打普通超激戰

貨埋最後一pack特價石 終於中飯

總共抽左千2定千3石 冇隻柱彩到

林鄭播條垃圾片, 聽完仲燥左

佢有邊條片聽完係唔燥

你on9?

有咩問題 呢度d幾百石又彩blue悟格又彩變身悟 我千幾石先中飯 blue悟格先得1隻

有能力課又無乜所謂

我知，假膠

悟飯夾變身悟定嬲悟多D

嬲悟啦

冇斯路仔

下半出嬲悟？

唔抽斯路，抽下轉
不過有冇得換新果隻16號

大亂鬥隻18號值唔值得換？斯路team冇咩人選

新16號普通石抽卡黎，唔會有得換

打悟空傳既話無閒好D，有無限疊防
同埋記憶中斯路篇既17號唔實用

可以用嚟拍16號

中到就好了

主線有冇話邊關最多經？ 最後果關？

27-3

24-7啦好啲
刷埋綠石

經驗好似差幾多下.. 睇巴打幾LV啦...
24-7 都夠永續既就唔駛刷27-3住

357 想中間打1，2場超激戰 都係27-3啦

半年後先再返黎
換隻飯又可以棄

你老味成千石連力個隻悟飯都冇

妖
抽到彩撚左，見到就嬲

出得重多過於知個隻

慘到

龜波隊中左斯路你地入唔入隊
比悟飯變身

升人先啦 lv36lrf
Lv100倉管

外掛邊到down

我咁樣玩

悟飯隊唔入斯路？
想問下如果第日有得換兄弟同斯路 點揀好

唔落啦。。好唔夾
邊隊齊d換邊隻

16號被放血wor.. 特登打超激戰等變身？

4隻要壓血變身喎

係 揀力斯就係貪唔搶珠

爸打YouTube 咩名？
新手想睇下

用力斯路都得

唔好教人用外掛呀

口水聲 正

收皮la
外掛狗

用未來隊刷最輕鬆

上年悟菲都係隔兩個禮拜就出 姐係下星期五

我用速舞
超高機率癱瘓一隻好撚爽

想知究竟精神時光屋個關D鎖匙係點拎..

上次有除左個新pool，爆衫吉連極z，睇返原來成年未出過隻爆衫，最快應該一係聖誕，一係等五周年

就嚟變都市傳說 爆衫吉連

傷亡慘重 1000石先中悟飯 冇石抽斯路啦

得一千即係仲未課晒，課晒先講

交代左係咪會食唔到？

我都睇返自己上年4號又係抽到0石,但11號都有181粒,唔通係下星期一/二又新關同第二彈派石

有悟飯已經好好

銀毛LR

超難關 差特戰隊 過唔到
有無特別技巧？
我本身隻lr 隊長得2 突 無體lr 果隻

你自己講左原因啦

過唔到全力第2關2隻都打咁多下

又要過又唔想投資咪慢慢試囉

食減傷盡快打死一隻

係 名會變左悟飯 即係等於變身悟一變就無加成

食左, 肥布減左傷都好痛

你咩隊
大部分人都用體大波隊

試左
體波 知金菲 技金菲 肥布 21號 技斯 體波
體波 nlrf lr知斯 8婆 肥布 技斯 體波

都係第2關

差唔多應該ok
隻lrbo 鳩擺黎撐血，link唔夾

我諗係肥布問題

ok 陣間試下, thanks

肥布要留力珠佢食先會多d防

宇宙生存無隊長係咪收得皮

係
話就話全體但其實好細力，搏氣絕率又低
仲有同技斯搶珠

100萬,又有暈算係咁
多數打5隻都暈到1-2隻
如果有連擊就

速八婆同托波可以
不過隊員要高潛全明星

我用依隊過全力

咁都幾難下

用第7宇宙

無隊長

用純撒隊都得

有無八婆？佢勉強都組到一隊既
例如…（利申：我未試過咁打）

死梗

有孖妹就好好多，跟住技又有得閃
我見人用八婆係過到既

我試緊呢隊

有同冇lr八婆兩個世界
第二三關佢針住純撒連擊四五野
廿萬防

冇既話呢隊

我9砌炸，連LR八婆我都無
正常要過最少要有佢

知 菲利 同 LR銀行大佬 轉 LR 知斯 LR飯
有冇得諗?

配吉連，而家過左第一關，用左一個減傷

1000石乜柒都無
柱就中5隻
3隻變身悟+2隻杜
DKLM

悟飯隊入超知瞬移悟空好似勁過交代悟？

過左

無恥

變杜唔小心潛咗會心

最尾食左5個道具
好食吉連，速八婆同極意運氣

測試員

另一個ac 上下pool 都係3下十連中哂新飯同新斯路

但追左加埋1千石先中埋16號同斯路仔

技安哥哥 可唔可以教我用外掛
我媽咪唔比我課金

見到 d 人海豹就覺得好煩

呢個post嘅生態係咁，不過以前會萬人齊屌，而家d人已經視而不見

因為你𨳒佢嗰刻已經潛返
不痛不癢

if you can't beat them join them

明明就係照屌

唔係點連擊 疊攻防好啲咩？

擺銀河MK好唔夾link 我抄boss隊都過唔到
擺到幾隻LR可以咁試

我見到曬卡唔屌，曬完卡唔識打就屌到飛起

大杜咁硬點玩都得啦

試下用龜波隊

首先要有

佢唔係話有lr飯 同斯路咩

係喎無睇清楚
渣ga咁都過唔到

真，反正佢個目的只係上水曬一下

你知唔知以前舊登係點屌法？而家？另一回事喇

連登有負皮系統
留個負皮咪算,廢事勞氣

得左

直接blocked 咁多個邊屌得曬

唔好仆我
我都係間唔中先浮上黎透氣

好後悔唔用150紅幣換隻技金菲....
過唔到

終於試到0道具

技金菲z 覺好撚勁

唔好仆我*2

國伏

邊啲上開邊啲唔係認得架麻

國伏有冇100石

真，btw今日第一次上，大家多多指教

渣住幾隻LR不如算啦好ma
連隊長都冇仲旨意有孖妹？
上面又係講咩有孖妹過梗
鬼唔知老豆係李嘉誠實有錢咩大佬

自己有八婆點解唔組八婆隊

歡迎進入技安思考模式

技安:測試員做野唔駛你地教

明知d人刷存在感你就吠少陣啦

加埋130石

日服派100果下 國服好似得50

即係而家大家派嘅係一樣？

喂前幾日吠話國服派得少嗰個，出黎道歉喇喂

唔係呀
國伏少50

日伏派左180喇⋯

不過國伏抽係有優惠

2次35 40 45
即係慳左60石

公平咩

三慢 - 出新卡慢，server慢, 入 game又慢
慳100石都無意思

淨係悟吉塔比克貝吉塔都已經不了啦

慢真係死罪黎

我就係記得國伏派小左 因為有FD玩唔同版 一齊拎石

屌...我琴日問完, 打到依家仲未過到, 好撚自卑

終於0道具過到

唔知係咪我問題，隻黑悟疊極都唔太高防